百世修來同船渡,千世修來共枕眠

唉 人生嘅野

fk

做咩

人生

未夠數啫

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所以運氣

寂寞也揮發著餘香 原來情動正是這樣
曾忘掉這種遐想 這麼超乎我想像
但願我可以沒成長 完全憑直覺覓對象
模糊地迷戀你一場 就當風雨下潮漲
如果真的太好 如錯看了都好 不想證實有沒有過傾慕
是無力或有心 像謎 像戲 誰又會似我演的更好
從眉梢中感覺到 從眼角看不到 彷彿已是最直接的裸露
是無力但有心 暗來明往 誰說這算是情愫

Jessie有緣識到一生中最愛，可惜緣盡就要離開

哈 差啲以為我地識

推

"I watched Jane die. I was there. And I watched her die. I watched her overdose and choke to death. I could have saved her. But I didn’t.”

白蛇正pk